有無人用過Youtube打格仔

我條片大約7分鐘
整完等左10分鐘都仲停喺26%度

我只用過防震，幾好